你接放學，只會更加無人同你個仔玩

本來杯葛你個仔既可能得幾個人
你接放學仲邊有人敢同佢玩
本來唔知你係警二代，依家全校都知
全班都賣你個仔怕，連本身玩開既同學仔都驚左你

巴打原PO:

沙田衝突被捕義士
今日8月27日！
林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

// 23歲的本年度理大畢業生，在星期日沙田區遊行後被捕，被控於星期一在葵涌警署內，分別襲擊3名警員。 //

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

真心想同佢玩既行埋去隻老狗就喝鳩人

其呢單應該大肆宣傳 同外國講香港警察已經係特權楷級

擺架子嘅人注定俾人孤立

混入學生當中囉 屌你

你老母特權階級殺人都無罪

逃學威龍

爸爸你唔使嚟接我放學啦，無晒朋友同我玩啦

十月一！！
全日發夢！！！

9月1 和你塞

本來都無人知係狗仔

高幹子弟、藍二代
人地使同你地班曱甴玩？
係咪諗多左

原來你爸爸係差人，唔同你玩

支持接放學，擺明話俾人聽自己係狗仔

呀sir你好

我驚係：原來你爸爸係差人，有排同你玩

其實最暗黑兵法，係咪應該同佢個仔玩，然後約佢上前線，等佢成身煙味返屋企？

屌柒狗仔狗女公民運動

原來你老豆係呀sir，咁.....

咁又係，依家d中學生唔係人咁品

唔知呢一代仲興唔興happy corner

直線自爆

PE堂 更衣室大把野玩

老狗喬裝入學校扮學生保護狗仔囉

周星馳咩

全校都怕撚左你成家

由佢做 佢地啲想法不嬲on9

警察變撚海賊王既天龍人

個政府/毅進仔諗野係咁無腦，遇到所有問題都淨係識用brute force

接成班狗仔入狗屋玩過期tg仲正啦
又可以玩槍玩炮
人地就掉豆袋 佢地就掉布袋彈

唔好提佢地啦

大大力錫

做咩提醒佢地呀

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

小朋友好單純, 本身受歡迎既想杯都難;搞咁多野就..

d人咁衰架仔仔唔駛驚，爸爸攞支棍對住佢地，佢地就會同你玩架啦

記住接放學啊老狗

杯葛一個人係咪犯法呢？我唔知。但面對咁仆街嘅警權，咁都忍得落，就係犯賤。

d老狗仲惡形惡相
係小朋友都驚左你

起間警校咪洗煩囉
唔洗識其他人嫁啦

依樣真 如果父母就係被杯誘因 仲走去真係智商低

人地放學一齊去玩，隻狗仔都俾你接走咗，係你唔俾狗仔同人玩

我地幫佢地接啦

一場街坊

我都想知我侄仔群埋咩人

關注佢既學校生活

我爸爸係警察，你地敢恰我我就叫爸爸打穿你個頭，強姦你媽媽，喺你屋企放催淚彈你係咪想48個鐘無得返學呀

講嚟做咩姐

第一, 佢地有腦就唔會到依一刻仲做緊黑警啦
第二, 好似話揾d 咩退休黑警去接啲現役黑警仔女放學
唔知會唔會俾退役黑警強姦自己仔女呢
又唔知出左事會唔會冇人需要負責呢

用緊狗仔狗女思維諗野啫

希望多d人關住警二代校園生活

所以啲警犬根本冇腦
諗埋撚啲屎橋

千奇唔好係pe堂扔佢啲衫落廁所啊

咁衰格，咁咪邊個做都唔知

多謝助攻啦，愈係咁咪愈唔會同你個仔玩
我點知會唔會你個仔邊日突然睇我唔順眼又叫老豆老母打鳩我再告我襲警

我想同隻狗仔玩架，不過佢daddy唔知做咩成撚日攞支棍兇我，叫我唔好搞到佢隻寶貝仔喎，仲警告我地唔好說三道四，干涉佢地屋企內政，我心諗：同佢隻狗仔玩下都咁麻煩所以咪叫晒身邊其他同學仔小心啲隻狗仔囉

828 遮打Metoo集會
831 民陣大遊行
91 機場
92 三罷

啲人會叫埋你個仔上前線
希望呀sir到時嚴正執法

有腦就唔叫狗

諗起呢個post

警二代成勇武派：黑警要死全家我唔介意被清算

係佢地孤立我地

返學都要check袋同身份證

江湖傳聞
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

你做咩講出黎

有病就要接放學

block la, 洗版撚

推

你境然快過呂麗巴！！

等陣打波整親佢要坐牢

有名你叫毅進仔

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

你好勁

去大灣區讀啦, 冇曱甴架

828 8pm #metoo集會
831 民陣大遊行
91 2pm英國領事館請願+ 1pm機場接機
92 全香港人三罷

爸爸唔好接我啦
我會比同學笑係狗仔架

放學要即係返屋企
死得啦

做到野今次

小朋友 唔好學依首歌啊

真係以為自己有特權好撚威

講出黎做咩姐 由佢繼續

豬咁兜

強烈建議政府將全香港所有狗仔擺係同一間學校，加幾廿隊防暴係學校，門口加以保護。

接放學其實好事黎 有d幼犬可能唔敢同人講自己老豆做狗 而家只要望住邊個同學有警犬樣既人接送就知佢係狗仔

我以前放左學就要馬上回家, 無得同同學仔玩....
我好孤獨, 我覺得爹Ｄ媽咪都唔錫我。。。。無人鐘意我，點解我要生存係呢個家。。。點解我爸爸係做狗。。。我覺得好醜，我唔想比人知我爸爸係做狗同黑社會係好朋友。。。。好想死.............................

警察唔會唔知佢d事係咩野人下話，俾佢接個仔女放學佢隨時帶埋個仔女去叫雞賭錢

識條撚咩 班狗

中學果陣已經好鍾意突襲插屎眼，唔知依家仲興唔興呢

同學未必知

好呀 班警狗一定要接

狗二代 污糟邋遢

所以話 啲狗真係好撚蠢

小學個時除非最close個一兩個好朋友
如果唔係真係唔知同學老豆老母做邊行
不過可能班狗仔狗女好自豪自己老豆老母做狗 周圍唱

好痴線

唔好推啦
唔接點知邊個係人邊個係鬼呀

去toliet真係小心d

一齊上埋堂囉

集氣

D豬閪諗野係唔會用腦

以前放學同同學仔去玩

屌做乜教精佢哋

狗仔狗女

呢招睇黎真係work 幾驚

如何破壞水炮車:

軍用鋁熱劑 Thermate-TH3
以重量計:
68.7% thermite (鋁熱劑)
29.0% barium nitrate (硝酸鋇)
2.0% sulfur (硫磺粉)
0.3% binder (粘合劑)

Thermite (鋁熱劑)
以重量計:
76.3% iron oxide (氧化鐵)
27.3% aluminum powder (鋁粉)

用陶瓷花盤裝住黎燒可以控制thermite只向下流
用鎂條點著佢
OR
KMnO4(過錳酸鉀粉) 係面 +幾滴甘油

理撚得呢啲幻犬 集中推機場啦

一係叫個仔直接變惡霸
玩山頭文化囉

中學都仲要人接
好撚醜怪囉

殺撚埋你個仔都仲得啊 死黑警

1.你爸爸係警察，唔同你玩啦！
2.老師！佢過界
3.唔受你玩！
4.唔想同你講野！

估計開學經常會出現嘅句子，若有遺漏請補充

毅進仔真係毅進仔，蠢到冇人有

抵撚死

邊有咁容易知

方向正確

Yes

狗仔狗女準備單機一世啦
一係就自己死埋一二面圍爐

自我引爆

宣傳叫藍絲接狗仔狗女放學

學校欺凌一直都存在
你唔可以話我針對佢狗仔狗女身分而杯佢
只係我同佢唔夾 玩唔埋 無謂勉強大家

到時會唔會打撚到d細路同自己個仔做朋友

人哋特權階級，我哋啲平民仔女可以同佢一間學校已經係榮幸嚟，仲邊敢奢望同佢哋玩啊

快啲認消防叔叔做爸爸

如果唔接 我驚佢地唔單只係俾人欺凌

曲？

接囉 一係你就上狗裝 接放學
如果唔係 邊撚個驚 出黎隻揪隻都無人驚你啦

伴君如伴虎
你搵狗護送幼狗，當正君主咁，人地咪買佢怕唔同佢玩lo

樓主咪提班警畜啦 佢地冇腦架
係香港人應該支持接幼畜放學至岩

自己杯自己

聽講暑假都已經割晒
不過真正後勁未出現 例如分組時冇人肯一組果啲

高幹子弟記住唔好行差踏錯呀
而家香港玩緊白色恐怖 成間學校啲學生睇住你呀

點快都要半年呀
一係全港停學啦 不過到時應該連藍絲都冇埋 得番警察家屬

我就覺得應該要同幼畜玩啦
而家好興去朋友屋企玩嘛 到時一班人上到警畜屋企 又可以影下相 記底屋企電話地址...